［求救］Chrome打唔到速成

近排無啦啦係Chrome / Firefox / WhatsApp 打速成嗰時
打左兩個碼之後佢直接就彈左個字出嚟
唔比我揀字 個選字表冇彈出嚟 亦都㩒唔到出嚟
點樣先可以變翻正常？
Windows10用緊Edge 出post求救

同樣 求助

自行裝win7 速成，或重裝Windows 10 至較新或舊版本

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

用Linux啦